成就解鎖 終於燒左第一部狗車

5個月啦

有冇拎裝？

冇人要片

做到野

槍
收埋唔好用等佢疑神疑鬼
驚嘅拆件
唔識自己Google
mp5 disassemble
m870 disassemble

幾時先燒狗肉

唔想知

唔夠TKO小巴勁
不過我收貨！
再接再厲呀手足們

⚠轉出去⚠
❗大學 Lab 善用化學品反抗❗
❗HNO3❗
❗Mg❗
❗NH4NO3❗
❗NaOH❗
❗ANFO❗
❗ANSU❗
❗H2SO4❗

del po啦admin
report

唔夠琴日tko個架勁

屌你改圖就收埋啦
FAKE NEW

屌你老味又ＦＡＫＥ
行動ＰＯ啦屌你